想插usb落電視睇電影睇劇 可以點做

各位師兄平時點樣係電視煲劇煲戲
除左收費電視 有冇咩方法

電腦駁電視機
然後
自己估下

成部電腦搬出手廳 有d大工程
有冇d咩硬件幫到手 又方便

條線夠長就唔洗搬

買google Chromecast 好過拉線啦，usb插電腦，射個畫面去電視，必要時用埋teamviewer遠距離控制部電腦

邊撚個負皮 屌你個臭西